Telegram-cli求討論

Pish

訓曬？

自己寫隻app駁Telegram API味得囉
用手機Terminal唔知點clone個tg-cli repository落嚟再唔知點run咪仲煩

寫得靚要時間

始終都解決唔到啲 message store 係佢地 server 呢個問題 ....

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?